又咩國歌法又明日大嶼，搞落去無了期，不如......

叫林鄭交出權力算啦

出封信去request